{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포한옥펜션"
    },
    "text": "慶州甘浦韓屋ペンションは、計7つの客室と温水プール、室内バーベキュー場、休憩室を備えています。 休憩室にはコーヒーマシン、氷浄水器、マッサージチェアが備えられており、屋外でブルモンも楽しめます。 注意すべき点は、退室後、1時間当たりの追加費用発生と22時以降のマナータイム施行、個人火器類および電気調理製品の使用禁止です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用は共用バーベキュー場で可能です。 バーベキューの利用時間は15時から20時までで、追加料金があります。 客室内では調理が不可能であり、インターネットは無料で提供しています。 ペットは同伴および入室が不可能であり、駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が施設として提供されます。 温水プールは一年中利用可能で、09時から20時までです。 朝食は室内バーベキュー場で利用し、時間は08時30分から09時30分までで、現場の状況によって変更されることがあります。 休憩室は08時から22時まで利用でき、マッサージチェア、コーヒーマシン、氷浄水器、読書スペース、テーブルなどの施設が提供されます。 公共の屋外ブルモンは19時から20時までご利用いただけます。雨天時はご利用いただけません。 入室は15時、退室は11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "計7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "休憩室に何が備えられていますか？",
            "answer": "休憩室にはコーヒーマシン、氷浄水器、マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はどこで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は共用バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴および入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水プールの利用時間は09時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は室内バーベキュー場で利用し、時間は08時30分から09時30分までです。"
        },
        {
            "question": "休憩室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "休憩室の利用時間は08時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "公共の屋外ブルモンはいつ利用できますか？",
            "answer": "公共の屋外ブルモンは19時から20時までご利用いただけます。雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 326
    }
}